戴偉狻斷左雙腳之後可以代表中國參加殘奧

摘金有望

戴偉狻（斷腳）

牙路

同你一齊

牙路反狻不遺餘力

斷左腳仲點叫足球牙

參加殘奧又唔一定要足球

右腳冇斷

港奸

大陸仔

岩牙

其他運動人地練咗幾廿年